[I/A] LAST IDEA ラストイデア (169) 最終話 : 再見 , 死靈巴~~

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】
<-好多伏資訊
<-已冇更新
<-已冇更新
<-已冇更新

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

■開催期間
9/18 0:00 - 10/1 23:59

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
①打直GAME
②石頭買賣GAME
③得係連登仔玩既GAME
④歐洲人曬命GAME
⑤非洲人唔撚應該玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 總力戰用 【龍/轉/訓靈】 個D仆街去死啦
⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既撚樣
⑥ 真男人至少要有一隻男角
⑦ 開左死靈都唔敢講自己玩緊LI
⑧ 晒命撚一直比人留意緊

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 一定係骨,玩完可換ip11

問 : 集會所點入
答 : Search 集會名 > 904
基本日日清潛水/非活躍/唔出聲

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 連登大把撚樣MON住,出完聲幾分鐘就會有人水魚價放上去

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

原來1001左

真係唔知

皮已負

光3

[I/A] LAST IDEA ラストイデア (170) E巴1001唔開PO+嫌棄死靈可恥

可以開定

@付費 d職點配
杖 波 鍊 戒用咩

想問...打錢最快....係打黑1 定光2 .....
打唔到黑2光3

黑1

場呢

反戒真係曬價定咩 咁多2-3萬無人買

但打埋石黎講
光2好似CP值高D

黑1野狗都唔吊

黑龍介1個月先出1隻

你做乜會覺得光2會出到好嘢

賣石 1萬 80
有8萬
tg : noideanow

因為反頭太平

我意思係

如果光2出到好野

岩岩震左野....唔知係WHATSAPP 定真係出好野...
定係已經打機打到思失 ???

根本唔存在

SEON99

手機GAME點可能有空檔

打未

空檔好呀, 無曬水要回氣1

9點等到而家

FEEL到震冰火棍

第6場炒左
搵到隻靚盾戒再試

入啦

拍賣而家有隻30000
靚到仆街

唔好再label我係PAD玩家
我無玩好多年 垃圾GAME黎

我日日都PAD緊的

LOGIN

岩岩你問我轉靈會唔會訓
我唔知, 因為我未打過

咩樣

你地gc光3唔侵我

下場跳
等等

同你D裝一樣
搵唔到白色

光3我就唔會訓
不過多數都係冰幫手

佢申請左904先再跳未遲

你地差乜?
轉靈? 我都係....

我開埋係光復

我唔係光復

光3隻死靈手係750 定5000黎

唔死轉靈
進取吉
唔進取吉

以上3個是但一個都OK

咩事

光3冇人姦
姦開有人爭

入

E BRA又話唔係光復?

我意思係兩邊都有開場
因為遊戲無入904

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

走左啦

唔要咁多集會
開Q好煩

如果有得DEL埋PUBLIC
我一定DEL

吸血杖
3波波
防鍊
死賢
死槍

又屈
要bid

我都走撚左了
曬9氣, 次次入去一係就話無75耐,
有75耐又話約撚左

入左咁耐都無跟過一場

隻野好撚正

得條防鍊
ok唔玩了

附費成身闇？

係幾靚 我買左了 ths

CHRISS 係陳一花?

係

agger ....打完呢場 就俾返你....唔好嬲

??比邊個

我發現物耐太多
唔夠魔耐

唉

六等星呀嘛...唔係咩?

魔耐唔係用返連介就搞得掂咩?

你本身有, 只係你賣晒佢變綠啫

跟手賣埋綠課機戰

成身橙

有無玩娃+自爆？

死靈裝就算有應該都係解左

吊啦星
又盾

ok解決左唔夠耐既問題了

呢支值唔值1萬 綠？

剩睇數字以為刺貫, 諗起10%巴好耐冇上過嚟

750

光3 -1

放石 1@68

光骨野好似已冇狗吊

hp由626打做616
下次idea再見

以為SK原來係JK

btw我越睇越覺得光骨系列唔關光法事
光兵食光倍唔食骨倍
然後死靈meta又要開住聖域
套裝根本係fit聖域死靈

玩埋身炸開d怪？

+20紅SS紅骨甲5000同你收

lm 玩死靈一定係用ip11

唔ready掛機咩玩法

去機戰PO問

佢唔係話我禾去左食lunch

死就唔會死
但都係轉打快d

光3 -2
留定名先 仲有3場

完全見唔到優點係邊

應該要搭輸出法玩
當移動冰牆
最衰賣晒d自爆戒無得試

留名2點

想問電圈雷法點玩，如果雷想solo黑龍1
目前 65lv雷雙靈
雙魔心得 多35%但相隔0.3好似仲慢左
詠唱速用埋靈 120%
點左雷盾25，防靈20，ss 50,勇戒18，迴32
點左落雷，迅移（氷雷鞋)

雷貫波係必需? 轉雷咒靈?

單色唔洗用雙魔, SOLO黑1你要有雷貫波或者反頭/反戒+冰火戒
職用雷靈+你鍾意, 而家石皮高好易過

65 LV 唔好諗啦

有無人放自爆戒

想問下死靈要搭咩職？

拍賣應該好多架唔係咩

無乜即決
想10k內收隻試野

唔該晒，玩法職畫面好華麗

我有

想挑戰下，唔得就升到70轉高再諗

仲冰火戒
緊係用冰火手 反戒 黑龍戒

第2行max係250？
mp吸

仲黑龍戒
緊係用冰火手 アリア戒 アリア戒

屌唔賣了

講係咁講姐
最大問題係要用石解
你ok我ok

唔賣了 好難冇課金 冇鑽

課晒落機戰

你開

我入唔到

咩係3波波

今晚2300 應該TA

宜家solo光3最快build係咩
死咒靈？
我斧冰靈3分半

@e 巴
我都見到條鏈 但好似唔夠石
死靈idea 真係垃圾 呢幾日唯一一件5k 係光3光骨杖

條鏈勁撚到

係時間搵口筆

槍冰靈

1.5速 1：45秒 但auto尾關會死

你有無用吸血杖
同埋 @付費
3波波係邊件裝

收石60=10k

收石60=10k X2

你買咩

BTW, 岩岩架仔係2CH吹奏緊乳暈好撚勁
完補弓既不足

呢條刺100

10萬埋唔埋到單呢

買出血頭打直
買出血頭買撚到窮

打撚左幾十次都未中物耐/全屬....DKLM

槍撚注意
雖然黃字偏低

無

副手會掉三粒波出黎果件

940名無しですよ、名無し！(兵庫県) (ﾜｯﾁｮｲ ae25-HBGF)2019/09/20(金) 13:43:03.43ID:kmAKNFQG0
狂乱の雨雲ええ感じやな
弓に足りないものを色々補ってくれるわ

低配黑2 Auto Solo
不可十連
一開始一定要要隻黑龍主動行埋來
如果佢噴野 就貼唔到佢a

10500 抵玩啦呢條
YOU AR LOVE 見到好買

加咗價13k
但我嗰條20k

你叫佢金裕貞就OK

我無光甲ss cap 唔到 但係反戒已經投資失敗咗唔敢試

可惡想要

我而家個條自己打直的
打撚到3萬幾

乜水

you_r_love 囉
中文名叫金裕貞

Same 1萬收b個base 全10 橙爆傷 打個爆率打左起碼30條

屌唔打了
冇體

我500石收左條爆率8%頂

全10
爆率
刺率

打直打到喊
D石永遠去得好快...

ebra呢
-1

60

弓手物攻得果千幾
呢條鏈真係FIT到仆街

hallo

呢套裝要打幾耐

0958

幫你試咗 無咗暗倍仲衰過idea甲

邊個副手掉三粒波

唔洗啦 你見左上都無SHOW數字

隻驚聽日隨時汁
留D石係到冇用的

口筆 : 35萬READY

禾發覺禾踢爆左你同櫻既關係之後就成日俾你珍對

你都唔再玩LI
幾時賣身放石
等緊你

一直無人收我d分身 明明好好用 可以癡光3黑2刷裝

不如考慮下我

2手西唔要啦
賣晒D裝放石PLS

放石 80=10000
其實係3手西

好呀

支持

又唔震
完？

你GO 我GO
我求CARRY之嘛

岩岩計左時
1.5速後 5分54秒

go

聽到都覺得好污糟

隻濕9死盟介都有人買

多謝大佬CARRY 我上85 萬分感激...

你明知係不可告人既關係你都夠膽咁樣大庭廣眾底下講多一次

冇黑氣石
8萬5分都冇

我有預感.....我地會創做奇跡....失去左既..會係我地手上重現

咁加番密講多次

你UP乜

我只想要2碌賣到石既杖

打緊咩

super robot war dd

賣到石既...可能係HIDEAWAY 哩...
俾D 希望自己

DO U WANNA JOHN?

呢條野只會係總力出

啱啱發夢有GM同我講
要用骨打光3先會出HIDE AWAY

震都唔震on99

咁呢到得一個人打到渣WO

其實好多人都得

靜侯佳音

calling 少年架非巴

收到風

下星期光123 DROPUP
所以SE係早前MAINTAIN個陣
已事前DROPDOWN左光123

大家幾時捉自已隻探子去打靶

機戰MAINTAIN緊?

我本身都成套0暗倍喎

無 見賣到4件5000就有心機玩番idea

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

不高於5分（三人合共）

機戰po有過個飛台灣仔重課

1999

飛台灣仔

機戰TERMS?

BTW 搵 ごーす 果個

飛台灣仔都唔識

自已反省下啦

SIK 佢老鼠

冇玩機戰
真係唔識

有玩都唔識

自私打會震

但係......idea po既人黎

咩探子

你係講武咩咩戲?

個個都收到風

屌 d人已經棄到得番我知邊個係飛台灣仔?

屌個舊垃圾

成個拍賣一把吸血杖都無ON99

唉屌 1999
你係咪想話 之前唱淡話賣石賣到去台灣條友
係機戰POST度重貨

係你太1999者

你個死gay佬中文都ok

信我得永生

問句.....你地d打石....用左係邊件裝到?

正常人知既人估都估到

金鋼介

雖然我一早明

但我都想講句 你同部長D語癌程度差唔多

IDEA裝

震粒粒光骨鞋

又有drop up

你扮咩叫部長賴唔熟姐?明明叫開bb

部長係跳射整親個腦講野先會咁
牙貓明顯係本身個人戇鳩
兩者有少少分別既

禾發覺你又係珍對小妹

■開催期間
9/21 0:00 - 9/23 23:59

■イベント内容
以下の周回スポットにて該当のレジェンド装備のドロップ確率がアップいたします。

【イスタルク大陸：無法者の館（全難易度）】
無法者の館にてレジェンド装備のドロップ確率がアップします。
レジェンド装備を抽選した時、以下の装備の抽選率がアップします。

★5 トリニティスレイヤー

※「トリニティスレイヤー」は、本イベント期間中に限り全難易度でドロップいたします。
イベントが終了すると、難易度インフェルノでのみドロップする状態に戻りますので、ご了承ください。

【地下世界：ダニフマの峡谷 袋小路（全難易度）】
ダニフマの峡谷 袋小路にてレジェンド装備のドロップ確率がアップします。
レジェンド装備を抽選した時、以下の装備の抽選率がアップします。

★5 メイデンサッシュ
★5 エインズの裁き

※「メイデンサッシュ」「エインズの裁き」は、本イベント期間中に限りダニフマの峡谷 袋小路でドロップします。
イベントが終了すると、ダニフマの峡谷 袋小路からはドロップしない状態に戻りますので、ご了承ください。

※9/21 0:00以降にスタートしたバトルに対して上記確率アップが適用されます。
※イベント終了時間を跨いで連戦バトルを行っている場合は、イベント終了前にスタートしたバトルのみ確率アップが適用されますのでご注意ください。
※対象の周回スポットは、ストーリーで一度クリアするまで確率アップが適用されませんのでご了承ください。

レジェンド装備を獲得するチャンスとなりますので、この機会にご参加いただければ幸いです。

3件唔知咩裝

有光鏈

WA吊

DROP UP

無法出
3波劍

袋小路
光貫鏈同防靈腰

屌 係囉 又要課金 諗住養下生
正仆街來

伙講也野?
我刀明瞄B溝咩
成人笑禾

防靈腰5000一車車了

就算我叫開BB都好....
我講「你同BB」D語癌程度差唔多既話

你會明咩

岩岩就係差最後一塊拼圖轉轉先SOLO到
睇來全20 回避防靈腰叫緊我

hoball

喵星文黎

唔係的

部長一定ON9過牙貓

可以跟到口筆裝了

明 其他人唔明 我一定明

不愧係枕邊人

屌好彩未買防靈腰 呢鋪FATFAT

從此光3無人再會打 唯一值錢既野都up

轉戰光2

我齊裝 都solo唔到黑2

都話佢地玩idea玩到偷情

屌 比老細捉左去食飯 去唔到買iPhone

ok 留水all in袋底路

防靈腰dklm

出啦咩

今日出 大貨 非apple store

用部長語來講
依個行為應該叫偷跳

TOTAL用左幾多石係防靈腰

5萬+3粒打直石

都冇得炒
你有貨驚佢冇貨咩....

即係未齊彩色裝

條腰咁黃 13k都抵玩咩？

3粒打直石 <-

早買早享受 雙開玩LI

正呀
防靈腰

我平時用開係黑龍介

點解唔索性光1

我個條都差唔多5萬

平放分身ac 龍黎 可以陪刷裝陪睡

其實
刺凸差10%
爆率差1%
爆傷差4.4%

姐...
你唔係要做完美撚既話
呢個RANGE可接受

唔玩動物play

見到你身裝

偷射

都話問你JOHN5JOHN

橙到

呢鋪SE ON9到
條腰未出夠一個月(好似係)
就已經DROP UP

ta先join番你地

你自問唔係黑氣石可以買500黎自己打
超過13000石都係粒到仆街/唔中雙爆可能性極高

拉近貧富懸殊
呢次我撐se

你仲痴線

如果好似三連槍 肛力盾咁都唔會點跌價啦

散得咁快
有暗湧

其實平時打4星番黎自已打直咪得

無勁裝

我係黑氣石
玩其他game抽野 抽幾千蚊 可以咩都唔中

DROP UP後

今次萬事俱備

我自動全分解

三波劍
仲唔係比人TA

其實我都撐

X2

就算唔分
1日都唔知有冇1條

on9

假DROP UP

同第1次一樣
打幾十水先跌一條

只欠柊楓

只欠柊一楓

我有條
黃刺
全10
淨兩個位打直,7K要唔要

無分解4星好耐
就係為咗呢條腰

幾十水?

最撚難打就係上色雙爆
你仲要放7K

3波放劍位好定手位好

劍氣劍加3波劍? 無光劍慢好多

要打直 不了
玩唔到進取型吉住 遲下先再講算

唔係全能咩
5K囉

理論上係手 劍氣本來就唔高攻 無光劍更加

第一次妖刀RATE UP
我記得打咗廿幾水出咗一把之後
就沒有之後了

100水一條防腰啦

等拍賣1000貨即入 然後唔洗打活動了

未試唔知
但係三波手其實好廢

但宜家有冥劍雙特效....到時試吓先知

冥劍啦仲光劍
坐左幾耐,洗唔洗幫你個腦2MB
係咪D GUNDAM淨係識揸光劍?

買左三波鏈未
好撚勁

我講既光劍係飛出黎過d光劍ok?

抽到乾

好撚串

但抵吊

洗唔洗幫你個腦2MB

10/10

呢個po d人真係好唔友善

你把冥劍有無光劍啊家下

OK

民風淳樸

其實真係有

點解唔up迴腰dklm

未

但應該唔係必要
因為宜家三波已經好撚大力
上次隻狗都係一吓就秒
今次TA唔係黑2光3既話應該都無咩問題

貓巴係機戰撚佼佼者
呢個po嘅人佢就hea覆, hea覆唔會多過兩句
機戰po就成個gm咁, 自己去睇下就知

依加搞到我俾人笑啦 你開心啦

貓B你個腦更新

自已去睇下 我仲有無留言成班重課戰士 連溝通都好難

我屌爆你咩SE, UP防靈腰

SE助攻

成隻GAME都唔知有無多過5個人有
點會咁快比你RATE UP

總力先出既野
UP完都係0

唔緊要啦 你都慣咗

又一受害者

而家拍賣有3條防靈腰

個價都ON99

珍 慘被排斥 都係過句 拎得出idea on既日數多過我先再串我機戰

刷死靈打boss扣得唔夠2行

有一條係我

再見了 聽日5000見

好彩未買防靈腰 本身諗住收石買

賣綠石
1@70

你個條咁靚 唔緊要啦

dselm

而且剩係UP佢同光鏈, 冇UP辣殺, MOLAMOLA

收防靈腰 10000 今日賣就1萬 聽日就5000 做人做狗自已決定

望下三連槍同肛力盾就笑而不乳

趁仲有人未睇公告

又一受害人

9MB DL?

睇穿SE啦
三波劍應該終極間桐櫻

光鏈同防靈腰就海岸級
其實有防靈腰唔洗灰

光鏈仲要特登放入袋小路

新手打唔到光3都可以一車車

SE真係好撚佛心

話自已條女係公廁

今年dse?

咁少咩
我好似扣到2行幾

係呀 9mb都係來自貓b

新手係過唔撚到袋小路5星的

邊個10萬腰出黎認咗佢

DSE LM

無爆傷裝

仆街 一人4.5mb

無UP到本身袋底路有既裝咩?

唔係得一個難度

黑2正式變公廁

收嗲啦

袋小路5星你黑龍2SOLO 到都入唔到場喎

貓ching都係gm又話你知咩

咪臭閪
唔係gm點樣更新9mb

特登為咗打TA買咗成身爆傷裝

總之最難嘅難度啦 鬼會去打過關咩

其實都廁咗好耐

光槍爆傷我賣6000先有人要

快D出黑3啦出裝又唔出新難度

咁咪似你

如果宥5WAVE 色誘到光法就過到

唔好再出黑龍啦 好悶

做咩連你都針禾
枉我幫你唔幫部長

用吸血流啦

留意到一堆防靈腰仆出黎放

其實得1分 得Tommy有去考

好似係 收翻

bb呢到啲人蝦我

巴打而家幾多刺貫

我早幾個禮拜都有睇杜汶澤

走開4gaylo

自己做爛市仲攞出嚟講

屌你過晚風乳交加 你依加食完鬆？

339刺點用

你QUOTE我做咩

唔係20都用到已經幻想到你塊面都生哂性病咁

d光鍊都仆出黎了 準備玩光法了

我唔玩吉都有18.9啦

我由20K開始放 每日降價降咗我成個禮拜先有人要==

萬6分 換唔換古鐵先好 就黎下星期 未換drop up

即係你都有啦
你同佢風乳交加過

依家興面交

點解你16000分仲有咁多體

我上星期無換野 上上星期又無

你地返機戰ok?

唔想知佢地玩過咩交

收聲 幫手推緊po

Everyone Do not update apple released iOS 13

It may be incompatible SDK versions on #ラストイデア

What happens when your system version is unsupported API

Application system performance is low
Doesn’t work

好彩不嬲都唔會一出即刻更

惡到

雖然E BRA都成日貼舊圖推POST

我更左 今日打第一場lag機
之後冇咩嘢

聽講一開始連PAD都有事
但今朝又話無

冇呢個問題

ios 13 開心使用中

CLS

明明佢自己之前都有玩 罪大惡極

3件野都冇咩興趣
今次dropup 應該可繼續keep住0課清白之身

聽住先

扮咩
睇死你都會貪得意打條防腰
然後再收埋來包住條J仔來劣

攻速錶

防腰呢d野
給力隊友用ok

見到把劍打冷震

講得出把劍全名當你贏

我好驚 好怕 震緊
唔好迫我講個把劍個名

防腰係咪有SS20+全20
?

好似無

首先你自己要有靈

有, 但冇倍率, 唔適合進取型GM

唔係銷mp？

鎖

攻先係

好似真係幾撚勁

全20
SS20
全耐15
全防1000

用埋骨褲就SS 60

記錯了

drop up先黎吹奏。。。。

同全40， 骨褲打左全20未

冥盾 加 弓衫 加死靈褲已經爆SS啦

跟住傷害就rj, 兩件裝冇倍率冇實數

time out

呢到有全20骨褲既人唔多過5個

1.少年咖啡
2.同一風
3.付費
4.部長
5.金永精

E巴每次都故意打錯我地d名

好彩凌晨三點賣左條全白防靈腰15000
條+19回避防靈仲未賣
即刻解左佢放四萬定自用好

你而家會唔會用4萬買全19腰

明知今晚UP

你地D AV名好難打
又難記

又同一風又金永精
完全唔撚識

+20 ss 都係4萬
瀉緊啦 一街都貨
lm 睇坐艇

肯定有人唔知嘅

金裕貞
btw 你就av

LM

feel到今晚會打到幾條全20防靈

其實貞B都

金魚精

以前打online game真係有人咁叫我

貞B其實咁後生....
你好多年前已經J佢...

師兄你J開幻幻?

其實你地現實生活係咪死毒拎黎
完全唔知你地講緊乜
d咩愛梨啊梨紗啊我就識

橘梨紗就識

防腰已經拋售緊

真係唔講唔知原來有咁多🦀️貨

仲有個全19堅持10萬

係咪又係呢到既巴打

唔知坐艇慘D 定係放蟹貨慘D呢

蟹貨是放唔到的

想笑死人咩

本身已有全20自用既冇咩問題

但唔上唔落數值個D
好撚尷尬
又唔想平放
貴又冇狗吊

放埋淨低6 萬綠 quit game
1:70

咁買六萬包唔包埋送帳

垃圾ac 都要？

坐緊艇
責緊蟹 既各位有福了
我決定義海價收全20回避防靈腰
來吧來吧來吧

4舊水多隻人又抵玩WOR

屌送帳我又買

即使係空裝
都夠玩

睇黎你無聽過棄game打地城日入6萬飛台灣既故事

你收埋依隻可以全自力打所有野了

買完又賣返

飄移境界

空裝點玩

合堆四星裝
日日打地城收水都賺啦

3帶1
帶下帶下好快上返全身裝啦

空裝空水

玩一個都已經好累，你地點玩四個

有時佢LOGIN BONUS
不具合賠野有5星打直石
多一舍ACC=收多一粒

收LOGIN/賠償JA

四個帳=一日打四次地城

有時又唔知咩藉口派50-100水

最近個0課分身
（粒粒劍衫褲鞋+黑狗武+4星裝）
終於2角50lv
solo到黑龍都幾滿足

半週年收到風派1水

放石未
D石留到運営結束冇意思的

半周年活動

①TA
②DROPUP
③地城UP

完

tg me
6/70不了

轉轉而家要點玩？ auto到黑龍2未？

今晚ALLIN 防腰就得

快d買回腰
收到風SE出Bug唔會drop up 回腰

防腰刷邊關？

防腰至真

春袋小路

10萬個條是你的

詳情請參考口筆對心

等拍賣夠鐘真係好漫長

入邊度睇

知唔知點解係開袋小路??
因為會趺七死騎兵裝
死靈又嬴

因為4關fix 無sl 怪少 燒水快 又難震
垃圾圖一個

打個10連清體？

904

開

做咩J我

now

因為依加長大左 發育左

有人想打自入
等多2分鐘

有冇等9分鐘

レジェイベ終わったら来週はいよいよレリック進化がくる
最終からのみの派生=塔素材+4000万+エテ鉱2000個

咩stats

4000萬 2000個
se個腦係咪裝屎

全+25 skill+2 droprate+1%

Full

2千粒真心cs

消息來源：Ebra

但冇2000粒

想人日日放鑽去打地城 CLS
大商家

fc?

20萬石姐

其實唔難

口筆升到

u ask ebra play5play 1 more water

收工唔play啦

自然回體等drop up

塔素材 <--冇人留意呢樣

無
因為個塔好撚戇鳩 無得十連

聽講

se將升腎個main素材

放係塔頂

要你打7749場
超低機率出

我發覺我隻弓好缺爆率,睇黎條鏈都係要爆率好d
但hp吸真係唔知點搞唔通要整隻hp吸黑龍戒

hp吸賭頭

btw,弓點會缺爆率
skill都加29幾%

部長:唔到100%點用

因為我計佢要長用隻弓手 推怪
隻弓手得爆傷
我把武器又冇爆率
得個頭加
我想大概60%爆率
用左弓手 點全技先夠,全技太少血又會訓地

屌我都唔知

白狼鞋

弓手無hp吸做後備? jaga部長

跳射

平時黑2都唔用hp吸
殺晒d怪洗乜hp吸
但我驚遲d要姐

我仲有7隻手起個身

七下入面連登有幾多係連登人

3紅手套都賣得到5000

刷咩圖好賺綠石好
咩裝搶手

all

咦 終於up迴腰了

賣綠石
10000石 @68

岩岩忙完 正wo 又可以入多條 不過感覺上哂色靚屬一樣咁貴

係防腰

打錯防靈腰

比付費搶左果條 可以買番番黎了

決定要爆率
條鏈劉備有鉛人

其實係我冇錢bid

到埋手 一日2個好消息

倍返しだ

試下同3死靈玩

死靈把野邊通常用邊兩招

一買返黎就爆機

打自爆戒個山賊之地請問點開

我屋企個地下

居然同我一樣

有冇巴打有黑龍戒放畀me?
橙全屬攻
白/黃hp吸都得
其他位白都冇所謂

gaylo

pish

有冇人刷野升LV,差6LV 到70

代post
賣稅前10萬石 $600

開始做爛市了

建議你加價

有冇4場黑2

+1

咁既價 自用都唔賣

真呀

how about this

弓手唔要連擊

有無進

tg

抵wo

拍賣咪有隻全屬144,HP吸3.8
去BID啦

好耐冇打黑2

想換IPHONE鳥

用緊舊機打 仲LOAD緊D資料 岩岩先BACKUP完

死靈lm

想玩自爆都唔得

24萬アリア

陪我試野

又骨？

圢乜

光3先

26啦 cls

唔知會唔會破365k紀錄

有機

勁到仆街

公平咩

上次365係咩裝

3連槍

你有幾多條hp回？
臨尾回唔切

試埋黑龍

清唔到卒既點都回唔切 所以唔穩

但臨尾d dps爆得幾快

延長上限

啲骨頭3WAVE 低DPS 主要係未召曬出黎同無得站樁鳩斬

265011就完

打多場黑龍？

笑死 265,002(上限) -----> 265,011

come

臨尾大骨埋身就回唔切血

我想問 依家45氣 再課體2 係咪體1都一齊延到下個月?

係係係係係係係係係係係係係係係係係係係

其實唔洗點試 依家齊裝死靈打黑2叫協力可以頂下轉靈 講快一定唔夠槍快 大力

佢啲骨無得SET 守護優先好ON9

頂都唔穩
如果頭先2槍可能殺得切既
一係換埋光3甲
btw自爆d傷係點計

好似反唔到俾槍

唔識計 剩係知最大效果一定係骨攻同骨倍

你地用咩模擬器玩li?

好撚順

詳情請參考口筆

idea po 第一個賣綠賺到買新iphone嘅人

由開驚到而家 1粒綠石都冇賣過

點解個個模擬器都話我唔岩版本唔畀我down
明明已經更新左

死靈巴

咁叫GAME名 櫻唔得架咩

萬巴仲打緊隻原始人？

木一立

賣到幾多

冇玩lu 冇野玩

回家啦
都係last idea 好

岩岩先完左骨idea

完左咪岩囉
唔洗阻住人刷法師裝

我都換左新機 可以左右手刷drop up了

話說之前訂部11 今日送咗嚟
點樣可以將部7plus 個idea ac過落11到？

轉走埋d運

綁se ac先
跟住iphone11 dl lastidea 再登入翻se ac

一直都唔係好運嗰堆

thanks bro

識玩一定 開新AC重新玩過 轉走哂D衰運

有新ac 只係冇心機升

gc started

差啲打咗水路

好撚好震wor

750？
拍賣得3條

因為750
賣都side位

拍賣一車車防靈腰

10分鐘3震1腰

上幾次唔撚識震

防靈腰比法用都正

等睇好快出2mb

有冇咁好震

快刷
一陣2mb

5000一條有望了 等買5000黎洗番個魔抗

5000蚊一車車

震了震了

其實可能se改機率唔洗2mb
禁個制就搞掂

3/10已經震左兩次
有冇咁易震.....

6震了

震到仆街

樹熊.jpg

5000了

DLLM

你又中計

好撚多7騎\
骨人要唔要的

十場0震 唔係玩緊同一隻game

睇張圖以為係防靈腰

震條毛咩震

7震,唔係晒命

防靈腰果關點先開到?
地下果便有個要第2隻人仔30LV 要打果邊?

岩啊
我屌撚柒哂上面話震班仆街

好似係

唔講咁多

jm9

我全部7騎...

震左幾下750

DLLMDLLMDLLM

睇黎5千都賣唔出
打直完回家

我FEEL到 2MB黎緊

我放9999比人秒左
\應該1個鐘後5000

唉 屌撚爆你個閪

早幾日仲用左粒打直石...

見到拍賣仲 等人慢慢BID個D 真係

咁出法真係5000都唔吊

我用左3粒呀

第一水比你食哂

得1條粒粒
\食毛咩

5000有冇

5000都冇人要

出光腰比我

咩鳩野係光腰

挫折XXX

當初光3極難跌
兩條賣左8萬同5萬
一個活動變750

mon緊弓鏈
今日弓鏈地城

這些機會

岩岩差少少比佢大到先問一問...光腰
光3腰...

你班仆街又做爛市

5000要係咁上落架先有人要

cls
震啦

仲未打到已經變750

比人秒左,屌下條賣7000

我條5000仲未有人要...

我仲放9999
趁仲有人唔知

去左第3頁冇人見到

我1橙1黃

5500貨

呢d先好post

strong hold等buff光法
唔同你班友玩

我就震七死裝 公平咩

全能19柒死甲

放綠石
vip又到期

多左好多弓鏈
但唔岩心水

你地用咩刷drop up

第一條打直
8.x >8.6

想打直魔耐

打到變彩色

100吉個條幾錢now

龍

30k
仲有3時間

買條魔耐黎打可能重好

有條全15

有條全15頂ss頂箭雨爆技lv tim
但弓想要爆率,唔想生存了

本身個條橙防靈 黃回
唔捨得

全粒5000 腰鏈冇人吊了

5000都買到仲勁啦

龍夠快咩

打到全粒粒魔耐

又唔係ta..
你擔心夠唔夠水好d

第2條粒粒鍊了..

GM 我仲係0震
可唔可以幫我睇睇個DROP RATE是咪壞左

大把水

收ss光鍊

靚靚弓鏈出現了
50k起bid

體感真係有20%震

最顛今次

$?

750750750750

留意到今次入關前既掉落LIST又加左活動裝
上次冇

我屌屌屌 屌爆你地有震既人
我大大力 誰人做愛大大力
成條入哂極刺激你地

無法都爽

三波劍/手
劍腰

都話特登加2日

完左就唔會出

唔係得三波劍up?

你去性交一下先

上次神甲都冇加

是但啦

CLS 今次DROP UP有感

震夠未

好快無
盡快刷

se: 12點禁制dropdown

開始黎料 3震了

屌爆你個閪 屌穿你個閪啊

條友50k 起bid 之後落架30k 起
跟住再上返 30k 即
我即咗佢老母返嚟
爽
神弓

HOLD返半個月咪又一條好漢

第一場第一震就防靈腰

弓+1

屌你老母

屌你地班撚樣係咁震
我係咁震750

我有兩條+1石打直
打左減cd20%先

點解我得死靈裝

好彩有mon 拍賣
筆直10萬而家30k就買到
開心仔

點跟
想用死靈搭弓玩玩

要快咪劍氣劍
999999攻打緊

弓道部全部拎槍架

練左隻弓無咩地方用到

應該捱到聽朝
要刷盡快

癡線 3個ac自已分開打左半個鐘狂震 已經第3條防靈腰

已20場0震

se禁制了

防鍊機戰裝響咩機體

DKLM

我都想知
剩係震咗條粒粒光鏈

收聲啦

佢應該講緊超合金裝甲

以後呢d抽水拎個idea on日數表出黎先受理

打一場就震

drop up已完
大家可以返去訓啦

全橙 4萬

4萬周回夠唔夠

仲未刷到光鏈

12點後0震
dllmse

bye

下 4萬買到8條了

死靈+弓咩玩法

周回不了 我無買水好耐

我D SE LM

係咁出個條黃昏乜鳩鏈做乜柒呀

彈走晒堆骨

onlun99

點跟

咁咪即係唔係AUTO

張圖一定唔係E BRA黎
呃我唔到 0:54

弓唔係不嬲玩手動咩

想做副部長?

比你震曬其他巴打點

弓幫死靈彈骨wo
定係你開左死靈部招人?

開始7死up了

happy share都負皮

頂

我GET錯以為你想死靈揸弓
我係傻仔

跟本唔撚震

幾有創意

震7死垃圾

認真 揸弓召唔召到骨

全套。。。

點解
我火斧換左冥斧 明明有20幾萬總攻

落到場打得1000傷

得

魔力+20

笑定喊好

扣左之後都夠著所有裝

自己一路推走D卒
D骨一路打 屈機
瀨尿漿爆牛丸

10連緊 又變撚番正常攻
ON99

dllm

20 場4震

介子都同色就full佬啦

7死褲full佬

好撚嬲 我都係咁

我啱啱同花順呀

花可唔可以打full佬

我係 同!花!順!

呀!!!!!!!!!!!!

降左活動裝DROP RATE

比你試死靈裝麻

34567都屌打你啦
利申 我師傅係周潤發

又一次同花順
我D SE LM

我咩都未出就比你地班GM搶哂仲要宜家唔出野

你一定係輸錢輸到仆街個D人黎

世界盃18連敗係真 冇吹水

dropup完左啦

光3啦

又有得升角色 se好佛

梗係啦
34567都想贏我同花順
訓醒未呀

BTW 下次買波同我講
買哂你對家 最多贏錢一齊分

我有個fd由分組賽開始就買我對家
佢50~百幾咁玩,贏左幾千

希望2022年仲係你朋友
記得帶我發達

係咪得地城有得打
好難刷

on撚9 se
宜家我唔打啦 唔打啦！！！！！！！

有無CHANNEL
要跟了

打極都係光鍊

第2張圖咩事

btw係乜閪都無 乜閪都無呀
全部都係七死呀！！！！！！！

Drop up邊件裝值錢

係
今日個弓鏈地城開放
我由11點半開始mon到而家
由買到打直
打直料16k樓下我都即秒

無$10.2

suis巴好靚仔

反射

光耐 hp回

收防靈腰 粒粒都要 5000自己放上去

最難刷嗰兩行先比垃圾屬你

2條random都要打

拍賣咁快無?

我拉哂啦 冇哂5000

$10都出過
SUIS巴沒有極限

20體刷到

有既 放上去 我拉

返工咁辛苦為咩

海豹

課金打機

賣drop up放10k都fatfat

值幾石

唔識價我都。先66lv

打直用 最撚憎人做炒家

我d se lm 我d se lm
我開心咗半秒呀！！！！！！！！！！

我打直左條就無出過

我都係拍賣拉算 打尼D關好哂水

屌爆你個閪 屌穿你個閪呀

又係連登仔所作所為

下世有閪留比你屌
做豬做狗做300磅肥婆你都要屌阿

好似唔多值。拍賣好多。我見萬鬆同我條差唔多都無人拉

打LI打咁辛苦為咩

20體=4場。唔叫癲。
我用咗勁多水係上個死靈場到

你放既我2萬收

我放20000起標聽天由命囉
唔知賣到幾多

幾多支水呀

一震3個ac出3件up既裝

咁我應該已經fing晒堆石

今次up有感

粒粒光鍊同粒粒腰

唔洗死呀

粒粒腰5000

全17腰 點用

5001

我仲未出過

唔記得左 死靈COIN 過幾日 會唔會消失 未諗到換咩

死靈COIN唔會消失
銀COIN先會

話說依家打直勇甲幾錢?

5000

THX 咁等死靈返生先再算

唔收啦898

點跟...

其實前排升返上10K
跟住啱啱次DROP UP又跌返

琴日8000放左件

DLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLM

BTW唔整橙哂佢點用

o岩啊 最下個黃係咩事

其實唔難

最上個白先大劑

D埋LLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLM

最頂個行白 無解

1001

嘿吔嘿吔嘿嘿吔嘿吔嘿。皆大歡喜
結束營運的前奏

seon99

唔撚震

on99

唔震唔緊要
一震就震腰OK?

D 5000出番黎了

諗唔到ss有咩用

頭先1王2震夾埋成場3震3個ac9件都係7騎裝

冰咒靈

即掃左2條
最底個行係x完係咪會round down?

斧冰靈個啲咪有用

我啱啱拆個12件全部都係
7騎呀

斧冰靈係企定定打?未玩過

一震都有3件啦 12件有幾多?

平a
拎嚟solo緊光3 勁到on9

睇黎你真係玩戰機玩到 脫埋

我啱啱雙震震乜撚挫折
我真係折klm
比佢呃咗半秒 又撚我狗

嗯

轉快定係平a快

未中過

我睇你話劍冰靈快過斧冰靈？
夠硬？拎剛力盾咪無得吸人過嚟？
其實冰個度要點個圓同凍結後會100%爆率之外
仲要點咩

平a

啱啱中咗第2條呀 我又比佢呃呀
dklm

打邊條直好

劍冰靈 防25 冰人25 零度25 用狗盾最快

你打黑龍唔怕有時打晒小怪唔打龍?

會阿 佢唔主動行埋黎 就GG 所以用番轉

劍個邊除咗平a仲要點咩？
揸三連刀？

同埋我宜家斧冰靈無點爆防
洗唔洗點埋 不過唔係好夠點
諗緊點狂戰或者斬屬+%個個好d
定係點防+反擊傷個嗰好d
冰人25係咪一定 我點到20 only

btw好彩個陣有整埋狗盾
用斧冰靈打光3狗盾都夠做？

斧冰靈 平A個%低 劍高D 零度有得點高就點高 影響冰人機率
劍冰靈 渣單手劍 如果光3 可以用剛力戒用三連擊劍既 會快少少

打光3真係要咁麻煩咩自已一槍一轉一龍咪輕鬆屌死條龍

夠既..

頂

1轉1槍最快

零度我有點滿
係冰人我點到20 啱啱好有冰咗會爆率100%個效果
同埋諗緊防個邊洗唔洗點高D 雖然宜家都好夠硬
但唔知點滿咗會唔會快過點狂戰OR斬屬+%個個
唔知佢反擊DAM個傷高唔高

單手劍拎返冥劍?快過斧冰靈既話轉黎試吓先
配狗盾好過冰盾?

我睇吓點樣快D姐
宜家3分半一場

我冰盾都有
睇吓係邊樣好D ONLY

得一槍就要坦d了分身太弱

狗劍+狗盾 而家係快過斧冰靈
斧冰靈方面 冰人20都夠 其他既點 點狂戰到20%攻速 再斬屬

已經接受唔到單刷關 打咩都要帶住分身 震一下得一件裝點玩落去

遲D無野打試吓先
劍個邊係咪除咗平A無野好點
條褲你會揀骨褲定劍褲 我無SS鏈怕唔夠硬比SL光法打死

平A 加護

你可以試下 唔用骨褲夠唔夠做先囉 劍褲一定快過骨褲 但冇咁硬姐

買條石像腰又使幾萬

THANKS

口筆幾時開斬屬部

我前幾日放左2-3條5000 原來咁貴?

宜家咁鳩貴

idea前不嬲都萬幾啦

開黎冇用 尼到都幾廿個集會所啦

屌啦

勇甲+ss30+就夠

條鏈無SS唔夠30
咁可能真係要用骨褲

自己合鍊咪得
我合左斧+3+ss1X
加埋盾就夠

38001正on9

死gay佬

機戰巧巧挽

長期唔夠錢洗人士

屌

ＷＷＷ